點解香港能見度低成咁

呢幾日 日日望岀左窗都朦到乜咁
覺得依加連望遠幾十米到朦朦地

中國又送大禮俾香港嘛